純政治考量，如果香港收皮，新加坡馬來西亞印度係咪最有著數

台灣至都叫同支共有過節，但係新加坡明明自己都有d料，香港死左佢即刻上位，如果支共比唔到歐美足夠既信任，其他冇咁有錢既亞洲地區到時都多好多工廠生意。
睇唔到透點解佢地唔全力支持香港人?

最著數係越南，泰國，緬甸

但坡佬奶共+極權 都係養唔熟

拉

投越南一票

坡佬掛，坡佬點奶都好，都係同老美有默契。要歸邊都唔會歸共。